美參議員斯科特：已寫信給國際足協理事會成員關於2021年世冠盃，中國不尊重全球球員的言論自由和他們人民的基本權利

拉攏埋日本twitter大軍
日本隊員個頭撞到強國隊員隻腳
原告變被告

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！今次針對中國！要人簽署！

Push

支持